[工程拎]CIVIL撚想斷Scheme A

有冇師兄試過?
係要點搞架?

終極目標: 考Civil牌 (ICE/HKIE)

你做邊間

就咁斷囉
自己再報ICE
根本SCHEME A就係冇撚用又SAI錢SAI時間

本身都諗住考ICE
但係如果斷左scheme去考牌, 聽講好似要搵人簽名同埋 prove自己 d experience 係可以拎牌
到底正式手續係點?
有冇巴絲試過?

最出名個間

政府cedd？

WXX

咪CA 囉 自己上網睇啦

行career appraisal path
反而仲輕鬆，如果係揾到人幫你

係政府都唔會想斷 scheme la

巴打有試過?

我覺得好多人都有諗過但係唔敢去做

大把人無scheme 啦

自己去聽ICE 講exam 既seminar la

佢地post 晒出黎 有幾多人考 用CA, ice scheme 定scheme A 考

同埋你可以email 問
CA 佢地收錢的 服務勁好
咁都驚 又唔夠膽問 睇死你無十年都唔會考到牌

我冇試過，因為資格唔得
不過身邊有幾位同事都行緊，主要都係要揾個人幫你，之後都係寫下report, 整下cpd, 等夠鐘去考試
好似上面咁講，去睇下la

出名無得加人工